{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160408?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 호두키즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約された方にお知らせします。 料金は基準人数に基づいて策定され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数がいる場合は、予めペンション管理人とご相談ください。 追加人数がいる場合、ご予約の際に追加料金をお支払いいただく必要があります。 宿泊しなくても追加人数に含まれる場合があり、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、ご予約の際に注意してください。 ペットと一緒の場合は、できるだけお店を探してください。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用するには、追加料金をお支払いいただく必要があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これによりペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ファミリー渓谷に隣接して自然環境を楽しむことができます。 予約特典として、個別バーベキュー、IPTVとWiFi、キッチン、客室は禁煙で駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "料金は何人基準で設定されていますか？",
            "answer": "料金は基準人数に基づいて策定されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、できるだけペット可の宿を探してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用するには、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "付帯施設（バーベキュー、その他の施設など）を利用するには、追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更される場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ファミリー渓谷では何が楽しめますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷に隣接して自然環境を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 334
    }
}